其實係咪應該提早宣佈英超3隊降班名單

不外乎 阿仙奴 阿森納 兵工廠 阿腥鬧 雲加鏟 槍手 呢6隊

以上求其搵3隊都得

冇歐聯就真既

講緊降班，仲講歐聯，咩年代呀